網上買書平？

想問各位手足，網上買繁體書或英文書係唔係最平？有冇網站推介？定其實樓上店都平？有冇推介？

英文： book depository

繁體書有冇？

樓上書店可以去

旺角
序言 樂文 田園

銅鑼灣
樂文

價錢大概三中商嘅八折

如果想找一些大書店下了架的書應如何？

呢個網d 書勁撚平, 有時仲有 promo

最重要係全球免運費

繁體書有冇推介？

電子書，KOBO
實體書，博客來直送香港7–11

博客來仲有得送去啲智能櫃

點比錢，如冇信用卡

有幾個方法，但信用咭已經係最方便
其剩果啲係台灣ATM轉數，支付寶

睇你搵邊本
你上去啲樓上書店問下

Ching 我想問係咪用台幣結算？
啱啱喺誠品買完用台幣比
但係唔知點找數
平時log in 會見到個筆交易
但唔知係咪因為唔係用港幣所以今次見唔到

我冇試過係誠品買，但博客來就次次都係台幣找數